有幾多人被分手之後會遇到一個更好嘅?

如題

無 單身到依家

但佢就過得好好 好似就結婚

我個 ex

所以我唔信恩果報應，一係我世係衰人，今世報番

我ex

啲人係搵到個更好嘅先分手

我
同ex一齊年半 比佢飛咗 當時好崩潰
之後遇到依家呢個 佢對我好好 都兩年半到 仲keep到好新鮮 好掛住 我地相處都好玩得亦好sweet
好後悔點解當初唔遇到佢先 比我最好嘅佢先

冇比較過你又點知佢好

有 換左個更好性格更好 波又大左腳又長左 樣又索左

無囡先爽，結左婚又離婚分身家, 現在溝隻雞仲好

然後我 然後我 恨不得當初懂得愛惜你
搵唔到，只有後悔。

有
而家呢個性格人品各方面都好好
係痴身左少少

push

比人play過幾次
直頭去到唔相信愛情既時候
遇到而家既另一半
雖然佢管得有啲嚴
但好著緊我 對我好上心
令我對呢一切有翻信心

點會無吖

上一個太差，基本上下一個點都會好過佢。

上一個係佢自己有個囡，一日到黑剩係靠工人，自己唔會教，keep 住出面繼續溝女，成日講大話，隔兩三日會同佢嘈獲大，情人節仲試過打傷我，鏈到我差唔多窒息死，搞到我返唔到工。

同我分咗手一個星期之後佢即刻同第個同事拍新拖，我心諗咁既垃圾都有人仆住要。

依家好後悔當初冇狠心啲報警拉佢，佢當時跪係到求我，話個囡唔可以冇爸爸，我心軟。

有
依家老婆好多多聲

Yes

比ex食左？ ？

推

你覺得唔好，可能人地覺得好
好多人分完第一次手
先知自己真正想要咩既男女友

你知道左之後
會過濾適合自己既
自然更加好

熟口熟面

90%初戀都係睇feel就上
根本無考慮 對方價值觀適唔適合自己

嘩第日個女略為唔順佢意就pk了